有冇人記得中華英雄online

好掛住玩呢隻online game既日子
一班幫會人一齊打副本
夠鐘就玩小遊戲

雖然同其他咩武林群俠傳好似, 但都玩得好投入

以前玩小學雞玩 劍聖 後悔冇玩腿宗 腿宗d技好霸氣

個陣玩槍
成日比人話我揀左個廢既職業

個陣刀皇好似係最勁既職 d 排行頭幾都係刀皇咁剩

隻game汁咗幾耐？

仲未執
但冇哂網友 玩黎都冇意思